我唔貪心....社區爆發由油塘開始，散到佢60個聚會黑警，係狗隊爆發，黃絲8-9成都同黑警反左面safe

上天你要比我知你睇到嫁

要爆啦

lm

飲大2杯

噴曬口水唔奇

開心嘅係 日日俾人叫黑警 依家終於有樣嘢肯定係白

就係個肺

屌你